# Massif 
13. Дан массив, содержащий n элементов. Все положительные элементы возвести в квадрат, а отрицательные умножить на 2 Вывести исходный и полученный массив.
13. Дана матрица n × n Найти наибольший элемент среди стоящих на главной и побочной диагоналях и поменять его местами с элементом, стоящим на пересечении этих диагоналей.



